有冇人可以舉到隻無名指出嚟

單隻咁嚟
只有無名指唔得
好似同中指連埋一齊
但中指可以單隻舉

可

可可粉